好驚比啲狗捉咗嘅義士

好驚啲狗唔知點對啲義士